持 BNO 的好處？

巴絲打講嚟聽下，除左有英國領事館保護仲有啲咩好處？

俾人封左關仲走到

持BNO的壞處?
無

無好處 唔好拎呀記得

屌你咩，我拎左啦只係諗緊點樣用盡佢啫⋯⋯仆街！

靚

我鐘意買本返嚟擺下

脫歐前多啲著數
法國有啲博物館25歲以下歐盟青年免費入
有啲大巴/火車又係揸歐盟護照有折
雖然BNO唔係歐盟護照但其實好多人唔識分所以照用到
仲有歐洲出入境有得博大霧排歐盟隊唔洗同啲蟲逼快好多
但脫左歐乜都冇曬

BNO係一個identity, 你對自己嘅身份認同覺得自己唔係支那種, 唔想俾共產黨綁架你嘅話, 其實揸咩護照都得

冇

利申 持有歐盟國家護照

出事可以坐邊到包機？

淨係唔洗對住垃圾抽氣扇已經係好處啦

本野令過特衰囉仲唔夠？

可惜你個種冇變過，亦唔會有人當你係英國公民

唔洗用本垃圾特區護照呢個理由已經要拎

有，例如起肺炎號可以用bno跟日落國早啲走。

自我感覺良好
Bno撚都係不知哪來的自信撚
成日FF同BC平起平坐

自膠，睇唔到你講“除咗...”

無 唔好續

上次去日本, 過關嗰陣打手指模部機, 如果係BNO就出英文, 如果係特衰就出殘體中文
我覺得係莫大好處

去到邊搞退稅都無比人歧視都好

壞處之一係去俄羅斯🇷🇺要搞簽證
不過我無搞過特衰無得被中國人

咁你快啲取消BNO
做過堂堂正正支那人

當年日本311英國派包機接BNO 仲早過港府接香港人

同埋五毛狗唔好偷換概念，你而家拎BNO會冇咗張香港身份證咩，出事咪照搭港府機

特區個免簽list流流地
去到非洲美洲好多都唔撚識你
只係見contry code CHN就話你支那要簽證

BNO個待遇絶大部分=英國

反BNO撚成日偷換概念
我拎住BNO，但係我仍然有HKID，亦冇衰失拎特衰嘅權利